其實香港人好捨得打機課金洗錢 假如將d錢用係社運係咪會更好

遊戲台同apps台一堆冇用既娛樂項目
但卻一堆人一車車錢咁倒落去
輕則萬 重則十萬起

假如呢班人醒覺唔再玩物喪志
將人力財力用係d更恰當既地方
有錢有經費 反抗活動會唔會可以行得更遠？

香港人既反抗活動
同中國夢一樣
就是移民外國

移民外國太消極
自己始終都係香港人
就算係最終被大陸同化
都有義務見證到最後

咁你自便

比L哂你用，好吾好

會課金打機果班人好多都安於現狀，唔想改變

唔課金唔撚通捐錢俾支聯會定民建聯B隊阿

神父課左幾多抽項羽？

但只要嗌得郁呢班人
個作用真係好大

係 啲人掛住搵錢課金 搞到一有社運就話要返工 不了

真

唔會再課

魔伊復刻等緊你呀神父

攞翻人工島個一兆黎用仲好用

打機課金有獎勵，社運課金會激到你早死，你話邊樣好？課俾d賤種把撚呀？

呢樣都係其中一個原因既

FGO喺毒品

課金game抽野又係賭
課去社運都算係賭
我寧願課去有意義地方

吾巧

係

G持

已經吸到上癮

是

爭咩呀 溝埋做社運手機GAME呀 笨

課金抽SSR梁天倚

笑左

ching有撚頭

搞社運? 任何嘢喺香港搞都只會變做一盤生意

睇左做用打機既課金黎洗黑錢

咁你搞任何野 冇經費 都好難運作

支持樓豬攻打apps台

要睇下有冇時事台巴打撐

財經台一堆冇用既投機項目
但卻一堆人一車車錢咁倒落去
輕則萬 重則十萬起

假如呢班人醒覺唔再玩物喪志
將人力財力用係d更恰當既地方
有錢有經費 反抗活動會唔會可以行得更遠？

課比熱血公民班撚屌？
我射落海都唔比佢地

硬件台同手機台一堆冇用既3c裝置
但卻一堆人一車車錢咁倒落去
輕則萬 重則十萬起

假如呢班人醒覺唔再玩物喪志
將人力財力用係d更恰當既地方
有錢有經費 反抗活動會唔會可以行得更遠？

上班台一堆冇用既廢中
但d公司就一車車錢咁倒落去
輕則月薪過萬 重則十萬起

假如呢班人醒覺唔再玩物喪志
將人力財力用係d更恰當既地方
有錢有經費 反抗活動會唔會可以行得更遠？

感情台一堆冇用既狗公
但卻一堆人溝女一車車錢咁倒落去
輕則萬 重則十萬起

假如呢班人醒覺唔再玩物喪志
將人力財力用係d更恰當既地方
有錢有經費 反抗活動會唔會可以行得更遠？

有錢就有用？泛民無錢咩
定係自己買武器返屋企準備革命？

音樂台一堆冇用既娛樂項目
但卻一堆人一車車錢咁倒落去
輕則萬 重則十萬起

假如呢班人醒覺唔再玩物喪志
將人力財力用係d更恰當既地方
有錢有經費 反抗活動會唔會可以行得更遠？

娛樂台同apps台一堆冇用既娛樂項目
但卻一堆人一車車錢咁倒落去
輕則萬 重則十萬起

假如呢班人醒覺唔再玩物喪志
將人力財力用係d更恰當既地方
有錢有經費 反抗活動會唔會可以行得更遠？

op講出黎 無咩說服力

課金你會見到

捐比社運同倒錢落海有咩分別？

洗最多錢 又最冇用
唔係課金打機係咩
保值又低

課金自己爽
捐比社運佢地爽

咁你未繼續on99課囉，打機課金得失係好即時睇到，社運貨金？睇往績都知閪多過威啦

Hide Blocked User - 言峰綺禮(麻衣)
點洗錢又關你事

人地點洗錢都關你事

我有冇話關我事 ？
我又冇屌你地
討論下又話關我咩事

諗起成地酒瓶 出入的士
遊戲機 電腦 condom
服務式住宅

嗯 有錢 我都係課金打機算

駁唔到

講義務嘅話，我就自細受惠於英國政府底下嘅醫療住宿教育
要回饋都回畀英國啦

打機禁個制就得 太方便 即刻有有得益
無得咁講

課去社運養垃圾, 仲要成功率係 0% (成功左仲邊有得 cap 水再搵人供養)
不如課金自己仲開心

神父一個鳩up po釣左咁多五毛出黎又幾成功

竟然係CC 台見到神父叫人唔好課金

FGO大爆死？

上面好多五毛散播失敗主義

成班熟口熟面5毛跳晒出黎
明明個個都知你唔課fgo就會課第d game

哂氣啦,大撚把豬豬好撚自豪自己係完全唔理政治
根本佢地就咩野都唔覺得係問題,搵到錢就得,
香港聽日就要禁講廣東話,佢地就會開始學普通話

課金打機開心
課金社運激心

agger

巴打講得好好 如果班人賭少陣波 課少啲金 我地本土派肯定多好多資金

樓主講得好
決定課金畀塩川洋介推阿塩川出黎搞社運

爭咩丫 將d錢比哂我仲好啦

睇下你個名先啦神父

籌期比咸川搭飛機過黎先啦

是其是.....

其實香港人好捨得 ____ 洗錢 假如將d錢用係社運係咪會更好

行街 食飯 睇戲 去旅行, 萬能 KEY

硬件台呢咁？